量化寬鬆即係明搶窮人錢，點解無人出黎反抗？

欺善怕惡

國安法都反抗唔到啦

They will pay their fucking debts in full oneday.

窮人點會反抗，窮人生存就係俾人剝削壓榨，連呢樣功能都冇既話，窮人生存黎有貢獻？可以整隻病毒毒撚死晒佢地了

Money heist

窮人可能連咩係量化寬鬆都唔知

你能夠團結到窮人反抗, 你就係下一個毛澤東

bitcoin

Everytime I hear their voice, see their face, and smell the stench from their nasty pussy stuffed with shit, I am angry again......

因為窮人連量化寬鬆係咩都唔知
上層階級既人唔會比窮人學識呢類野

你試下依家好精簡咁說明下咩係量化寬鬆，當做傳教既聖經派比無產階級 ，做個教育先。

你或你的子孫pay

尼個岩，貧窮限制想像